C朗正式比賽面對世界排名前10的球隊時19場入10球

正式比賽面對世界排名前10的球隊時（該場比賽時對手當時世界排名前十），C朗的得分效率：

19場10球，場均0.53球

🇪🇸x3, 🇨🇭x3, 🇳🇱x3, 🇨🇿x1

又對弱隊刷數據

有冇球王數據

西班牙呢d廢隊都計 你玩晒啦

黃大仙有球必失

ddg 一場送左3球

瑞士有沙加條柒頭都送三球啦

題目

你個POST唔係咩？